政府工愈後生入就愈好?

有啲人一grad就考政府工，不論文職定紀律部隊，亦有啲人會去私人市場搏殺幾年先諗考唔考入政府。

假設有兩個offer一個係gov officer grade ~$30000-40000,另一個係MT/GT program ~$20000-30000,作為一位fg你會點揀?

gov
private sector

緊係入政府，同黨一齊腐敗啦

入政府工
三年之後政府幫你供15%強積金
退休之後個份大過私人工好多

入政府啦，留時間陪下屋企人，老婆仔女

一個返工為生活
一個生活為返工
做人做狗 自己諗

其實兩邊都唔討好，無奈香港呢度講理想搵唔到食。唯有揀做食屎狗或者狗食屎。追夢嘅人下場好多都喺食狗屎。

去到20年，每月供25% 。

其實份退休強積金比自已炒股回報率仲高啦

買匯豐 恆生或新鴻基長江是但一隻都多過佢

有同樣難題，想講多小小請留tg

政府工完勝

兒登仔成日話出去私人公司浸幾年先入政府，大把人一 grad 就入啦 on9！

入政府D人工少到仆街，入嚟把撚

少到仆街